發現左個app可以錄音時同時播歌 可以係車鳩唱

係停車場鳩唱